\begin{longtable}{|m{1cm} | m{10cm} | m{3cm} | m{5cm}|} 
	%--OS VALORES ENTRE {} REPRESENTAM O TAMANHO FIXO DAS COLUNSA EM CENTÍMETROS
	\caption{Requisitos Funcionais}
	\label{tab-funcionais} \\
	

	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}
	Id & Descrição & Prioridade & Requisitos Relacionados \\
	\hline
	
	RF1 &
	O sistema deverá possuir cadastro de usuários com os seguintes campos: nome, sobrenome, e-mail e senha &
	ALTA & \\ \hline
	 
	RF2&
	O sistema deve permitir a edição dos dados do usuário&
	MÉDIA&
	RF1\\ \hline
	
	RF3&
	O sistema deve permitir ao usuário logar no aplicativo&
	ALTA&
	RF1\\ \hline
	
	RF4&
	O sistema deve permitir o cadastro de uma república com os campos: nome da república, tipo da república, podendo ser masculina, feminina ou mista, valor do aluguel total, quantidade de vagas, contas inclusas, podendo ser sim ou não, tipo de imóvel, sendo casa ou apartamento, internet e estacionamento, ambos podendo ser sim ou não, número de quartos, número de banheiros, quartos com suíte, quartos compartilhados, fumantes, animais e visitantes, podendo ser sim ou não, CEP, rua, número, complemento, bairro, estado, cidade& 
	ALTA&
	RF1\\ \hline


	\hline	
	RF5&
	O sistema deve permitir a edição dos dados da república&
	MÉDIA&
	RF4\\ \hline
	
	RF6&
	O sistema deve permitir ao administrador da república tornar a república visível para anúncio das vagas&
	ALTA&
	RF4\\ \hline
	
	RF7&
	O sistema deve permitir ao administrador da república remover o anúncio das vagas&
	ALTA&
	RF4, RF6\\ \hline
	
	RF8&
	O sistema deve permitir aos usuários pesquisarem vagas em repúblicas com filtro de região por cidade e estado&
	MÉDIA&
	RF4\\ \hline
	
	RF9&
	O sistema deve permitir ao usuário solicitar vaga em uma república&
	MÉDIA&
	RF4, RF8\\ \hline
	
	RF10&
	O sistema deve permitir ao administrador da república aceitar a solicitação dos usuários para as vagas da república&
	MÉDIA&
	RF9\\ \hline
	
	RF11&
	O sistema deve permitir ao administrador da república remover um usuário de sua república&
	MÉDIA&
	RF10\\ \hline


	RF12&
	O sistema deve permitir ao usuário pesquisar república por filtro de faixa de preço&
	MEDIA&
	RF4\\ \hline
	
	RF13&
	O sistema deve permitir ao usuário pesquisar república por filtro de restrições de fumantes, animais e visitantes&
	MEDIA&
	RF4\\ \hline
	
	RF14&
	O sistema deve permitir ao usuário pesquisar república por filtro de ordenação por maior ou menor valor&
	MEDIA&
	RF4\\ \hline
	
	RF15&
	O sistema deve permitir ao usuário pesquisar república por filtro de tipo de república, podendo ser masculino, feminino ou misto&
	MEDIA&
	RF4\\ \hline
	
	
	RF16&
	O sistema deve permitir ao administrador da república cadastrar uma nova despesa com os campos: título da despesa, valor da despesa, data de vencimento da despesa, e tipo de despesa, podendo ser: alimentação, transporte, aluguel, limpeza, manutenção, festa, outros&
	ALTA& \\ \hline
	
	RF17&
	O sistema deve permitir ao administrador da república editar os dados da despesa cadastrada&
	MÉDIA&
	RF16\\ \hline
	
	RF18&
	O sistema deve permitir ao administrador da república atribuir a despesa personalizada aos moradores, com os campos: valor atribuído, data de vencimento, morador&
	MEDIA&
	RF16\\ \hline
	
	RF19&
	O sistema deve permitir ao administrador da república excluir a despesa&
	MEDIA&
	RF16 \\ \hline
	
	RF20&
	O sistema deve permitir ao administrador excluir a atribuição de uma despesa&
	MEDIA&
	RF18 \\ \hline
	
	RF21&
	O sistema deve permitir ao administrador alterar os dados de uma atribuição de despesa &
	MEDIA &
	RF18 \\ \hline
	
	RF22&
	O sistema deve permitir ao morador atualizar o status de pagamento de uma despesa que lhe for atribuída &
	MEDIA &
	RF18 \\ \hline
	
	RF23&
	O sistema deve permitir ao morador anexar a foto do recibo do pagamento de sua despesa ao registro de pagamento &
	MEDIA &
	RF18, RF22 \\ \hline
	
	RF24&
	O sistema deve permitir ao administrador cadastrar um depósito no caixa da república, com os campos contribuinte, valor, e data da contribuição&
	MEDIA& \\ \hline
	
	RF25&
	O sistema deve permitir ao administrador editar um depósito realizado &
	MEDIA &
	RF24 \\ \hline
	
	RF26&
	O sistema deve permitir ao administrador excluir um depósito realizado &
	MEDIA &
	RF24 \\ \hline
	
	RF27&
	O sistema deve permitir ao administrador cadastrar um saque realizado no caixa da república, com os campos, valor do saque, tipo de gasto, descrição, e data do saque&
	MEDIA &
	RF24 \\ \hline
	
	RF28&
	O sistema deve permitir ao administrador editar os dados de um saque realizado no caixa &
	MEDIA &
	RF27 \\ \hline
	
	
	RF29&
	O sistema deve permitir ao administrador excluir os dados de um saque realizado no caixa &
	MEDIA &
	RF27 \\ \hline
	
	RF30&
	O sistema deve gerar relatório de despesas pagas e pendentes da república por período &
	MEDIA &
	RF16, RF18, RF21 \\ \hline
	
	RF31&
	O sistema deve gerar relatório de despesas pagas e pendentes pessoal por período &
	MEDIA &
	RF16, RF18, RF21 \\ \hline
	
	RF32&
	O sistema deve gerar relatório de tipos de despesas por período &
	MEDIA &
	RF16 \\ \hline
	
	RF33&
	O sistema deve gerar relatório de depósitos realizados no caixa por período &
	MEDIA &
	RF24 \\ \hline
	
	RF34&
	O sistema deve gerar relatório de saques realizados no caixa por período &
	MEDIA &
	RF27 \\ \hline
	
	RF35&
	O sistema deve gerar relatório de total de contribuições realizados no caixa por período, por contribuinte &
	MEDIA &
	RF24 \\ \hline
	
\end{longtable}
